====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Paradoxalement , ces conditions précaires déterminent peut-être des architectures pérennes , car détachées de toute notion patrimoniale et surtout parce que leur modestie autorise toutes les transformations .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

